【你問我答】住紅磚舊hall有個毒撚RM

RM淨係摺係房 翻到黎淨係打機同睇片 又唔肯調房

無啦啦要人調hall
住hall 住到傻左？

住hall一定要玩

有咩不滿咪同我講囉,洗唔洗專登開post唱我...

你好, 我係東網記者
睇到你依個POST, 對你嘅故事十分有興趣, 想同你做訪問
唔知你意下如何

你平時出common yo又唔叫埋我 咪自摺係房囉

成日摺響房食野 會唔會攪到間房好臭

癡線 做自己嘢都唔得

😂
瞓宿位都咁多野講😂
人哋都未嫌你